警搗破香港上流非法賭場，後生仔大學生又出事！！

「01新聞」警搗尖沙咀複式豪宅「上流」賭場拘捕16人！警方早前接獲線報，有不法分子為了吸引高端的賭客，不惜工本每月花費15萬元，租用頂層複式單位作掩飾，從而經營非法賭博場所，而該個約2,000呎複式單位下層用作賭博場所，上層劃分成休息室。
昨日（22日）晚上約11時，西九龍總區刑事部特別職務隊、反黑組探員，突擊搜查尖沙咀河內道18號名鑄一個頂層的複式單位，一共拘捕7男9女（介乎20至40歲），當中1男子為主持兼租客，另有3女子為荷官﹐及1名負責「睇水」男子，另外11名賭客包括金融公司董事、律師及報稱住赤柱獨立屋的大學生。據悉，該「上流」賭場由黑幫和合圖操控。

被捕賭客包括公司董事、律師及大學生

其餘5男6女賭客，年齡介乎20至40歲，他們則涉嫌「在賭博場所內賭博」被捕。所有被捕男女同時涉嫌違反《預防及控制疾病（禁止群組聚集）條例》（第599G章），警員遂向他們發出定額罰款通知書。據知，被捕賭客包括2名公司董事、1名律師、從事IT及美容行業，另有3名大學生被捕，有人報稱住赤柱獨立屋，當中有2人於美國讀書。

行動中，探員檢獲一批百家樂賭具、約250副啤牌、3本數薄，以及超過約2,450萬元籌碼，當中最大面額籌碼約值50萬元，另外檢獲21.5多萬元現金。警方相信今次行動，已搗破一個有規模的賭博場所，警方會追查有關資金的流向，不排除有更多人被捕。

其實真係好多依啲賭局
莊家賺埋啲錢污糟到仆街

呢班有錢人，香港精英今鋪一定係比人篤灰先出事，不過最後尾是但搵幾個替死鬼，黑社會魚毛去坐就得甚至有權有勢罰5千蚊當冇事，人地當飲少枝紅酒

傳銷

公屋窮撚又點比得上呢啲上流社會賭場
大把公屋妹去呢啲上流檔做雞返工

奉公守法，貯馬會，俾錢林鄭洗

有律師同大學生。
手足

倫敦金？

輸得多 你又唔回水 咪篤你灰

律師可以係藍絲律師架喎

聽過開幾萬一個月
搵啲靚女派下牌派下籌碼

但拉返自己喎。客人中招

睇啱條女就帶走

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

屌埋都試過
鍾培生之前請左三個學生妹ig女神上佢屋企過夜4p
果三條女仲up埋相上ig

即刻諗起 北角琴行街 法拉利撞死過綠燈既行人
罰5000 蚊

邊3條？
唔怪之得咁多ig學生妹女神成日咁豪

涉嫌「在賭博場所內賭博」被捕

屌你老母曾偉聰
唔賭波？

灝天金融

呢d罪成係刑事，律師個牌都冇埋

其實呢單野同咩職業 咩政見冇抵觸
而樓主引戰狗係事實

咁色情行業咪又係咁，政府唔俾人私人賭博原因係乜先

Hello Moto?

「住獨立屋嘅大學生」

睇新聞講嘅，係咪去fing下啲零用錢

你係篤灰個個仲會唔會再上去啊

唔好比我批中 有返咁上下錢既 後生仔都可以係藍 佢地啲思想都係比佢地啲藍絲老豆教出黎 唔愛國就冇好生活

moto?

相呢?

可唔可以講下有咩污糟

鍾生又要出律師信了

最後冇事，全部有錢人。
輕判罰5千限聚令算數

你一定又係5毛！

澳門/馬會

除左個賭檔犯法，賭客全部有正當職業或者洗老豆錢，啲錢有咩污糟
你話嗰班董事有倫敦金啲柒頭就話姐

日日咁多人出入

當個保安傻嘅咩

聚賭最多罰三千

有錢仔冇嘢做，去玩下，順便識下人。
可能人地Daddy個uncle都係到玩，放心

洗定屎忽la, send 左比鍾培生

但有錢仔女好多黃，手足
之前連登講過
手足賭錢好正常，有咩問題

污糟咪係佢冇錢
又要話人搵埋污糟錢來自我安慰

和合圖淨係識呢個

保安撚會理
全部有錢佬比幾張一千佢泊車費，佢幫你落百佳買埋安全套添啦，保安

念在初犯，全部人都對社會有貢獻，係精神。
本席宣判：當庭釋放！
傻啦，佢地咁有權有勢，多數警察唔會起訴/警局簽下守行為走得

係咪告非法聚賭?
以前睇賭神1
周潤發 : 我就非法聚賭, 最多罰5百

我都想賺污糟錢呀

有錢可以請律師，驚西呀!
政府今次仆街了

佢除左《預防及控制疾病（禁止群組聚集）條例》（第599G章），最多加條聚賭....其實最後會唔會罰錢了事...

周潤發話三千架

賭馬會咪算囉

駁唔到

拍兩段片 話校園比賽又得 我係KOL都得 。私人地方你咬我食？ 我爸爸係...

Molly game 香港真人版

有幾污糟 又唔係偷又唔係搶

Moto?
Dllm?

在賭博場所內賭博

即係咩
只要唔係在賭博場所就OK?

其實邊到有依啲場玩

告賭檔個老闆-黑社會大佬，之後推個魚毛出嚟罰返幾千蚊，其他人冇事
但公屋仔就坐硬

律師都唔洗請，有權有勢同黑警一哥/警司以上落中環club house飲2杯，冇事
但你係公屋窮撚？咁你坐硬了

有撚事咩你估有錢佬係你地班窮撚咩？
打電話搵個高級嘅黑警，約佢落中環club house 飲2杯，再推薦黑警個仔女去大公司/大學推薦信，最衰咪罰2-3千

打電話同個高級popo傾2句，罰錢走人

你做有錢佬/識有錢佬咪得。
2樣都冇就download馬會個app,屋企自己同自己玩

問題呢兩條罪最多全部都係罰錢...

有錢玩咩都得...
最多比錢叫人陪你玩都仲得, 你睇套踩過界叫佢秘書強姦個女明星都得

01 記者，請問咩叫數薄？

根據法例，任何人於街道上經營或管理或控制非法賭博，一經定罪，最高罰款為5萬港元及監禁2年。任何人於街道上進行非法賭博，一經定罪，最高罰款為三萬港元及監禁九個月

連登一直都係最忠實嘅政府支持者
人人自己做抗疫糾察
個個都支持警察嚴正執法
所有挑戰authority嘅都係抵死

Grow up 啦小朋友

呢單真係冇野講
五千蚊哈哈

上流世界好下流

早排狼到係IG賣廣告添啦

賭場群組

係$3000 一日

你今次仆街啦，講野之前用下你個閪腦啦

一禮拜幾皮就差唔多
收tips都手軟

好心你班友咪扮高尚

大莊話請男荷官，但只俾著底褲制服，你班友咪又搶注做